[I/A] 《武俠風雲錄》新server有無巴打入黎一齊做大俠？

《武俠風雲錄》前身《鐵血武林》，無華麗既畫面、無即時既戰鬥！但佢有既係超高策略性、自由既武學配搭同10個門派任你拜師！

而且每晚仲有華山論劍俾各位高手挑戰！唔夠打？唔緊要，你可以投注買邊位大俠贏，贏返黎既元寶賭又得、強化自己又得！堅好玩，無點你地！

遊戲下載：

試下先 玩新ser?

係呀 巴打

好悶